[新戰略] 示威過後，街坊進場

今晚，睇住rthk live, 我留意到一樣嘢。

mk示威者撤後，防暴未推進填滿空隙時，有很多非穿黑衫，冇戴口罩嘅街坊，在行人路上大屌防暴警「走啦」「屌你老母」。警方不敢推進，甚至被逼後退。街坊乘勝追擊，一度走上馬路，掩護穿梭中的零星full gear示威者。

對住示威者，警察肆無忌憚開戰。
對住街坊，警察手足無措。

在一位警察的眼中，就只有兩種人：
「需要對付」與「毋須對付」。

警察心諗：
穿黑衫的，自然是要全力對付的暴徒。
可是，穿街坊裝的呢？
怎麼他們也不歡迎我們去維護法治？

論地理優勢，街坊可隨時彈出彈入。
論道德高地，警察不敢對街坊施暴。

街坊嘅定位與作用：
1. 掩護示威者換裝撤離
2. 屌到警察懷疑人生

示威過後，街坊進場。

這就是我們的新戰略

無撚有錯！ 黃大仙都係！

街坊係掩護, 推

對街坊射咗三發催淚 食晒
亞皆老街

不過有效期短，過多兩次班狗射埋街坊

一直著緊街坊裝係旺角啲狗面前大搖大擺行
但係個問題係 自己友認唔到你
出到黎 大家會直覺信啲Full Gear嘅人
我地街坊裝收埋Gear嘅人講野會無說服力

rthk live影住mk街坊佔盡馬路，
防暴警推都唔敢推，最後更撤退。

另外又影到，
一個街坊阿伯頂住十個防暴，
係咁問佢哋點解唔比佢返屋企，
不斷要求警方俾佢穿越條防線。

極致撚狗，由街坊做起。

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

推，好正，圍返佢地後面

高質街坊

街坊好嘢！街坊好波！

换裝扮街坊

路過唔犯法

hit and run 完就街坊進場

黃大仙街坊好嘢 屌走班狗

明顯有狗扮示威者
引你地留低

推

「過多兩次，警察會射埋街坊，點算？」

警察夠膽郁街坊，
即係倒自己米

當某區有示威，
啲藍絲肯定會落街食花生睇戲。
有出過現場嘅，肯定親眼目睹過唔少，
你見啲天橋咁多人影相就知。

當警察對街坊放催淚彈，
俾啲藍絲親嘗催淚煙。
佢哋咳撚到肺炎時，
佢哋就會意識到，
警察濫權終於燒到埋自己身！
企喺行人路食花生都會瀨嘢！

push

郁緊

中咗

唔駛兩次
係即晚

［Be Water] 我終於明白點解前線今日唔走